Pompeo又數日子

美版689

咪撚用佢嚟比

佢

撐侵企佢背後，佢落手落腳做，侵負責打咀炮撚班左鳩

［紅店提示］片仔癀 係由中共持有57%

侮辱咗龐sir

侵係背後就可以吸走晒D無聊野
方便其他人做正經野

侵4年後78喇
同廢老拜有咩分別

侵做國務卿好似正啲係咁撚狗

做開老闆，點會甘心做ceo、總經理

佢啦

侵真係對另一面太重味

President pompeo

人地好有機會問頂未來總統寶座嫁

梗係侵先，推佢上總統山，等pompeo執行完滅支就推佢上總統

公義咁計俾侵先，現實考量比蓬佩奧